十個牛皮九個淡

下午跌到老母都唔認得